覺唔覺廁所應該放部碎紙機

等啲人用完抹手紙可以順手碎埋 慳返堆填區啲位

Pic?gif?invention?

冇gif, 0/10

gif ?

google碎紙機

抹手紙嗰啲喎
定係你屙完隻手會hi到 然後洗埋手都仲痴住

咩好沒好失望囉

封咗筆

我無gf所以無gif

有 嗰時有冇珍惜

有人會用抹手紙吐痰抹鼻水，個碎紙機會變播毒機

加啲消毒藥水喺刀片位

碎左個體積會細左？ sorry 唔識
要慳位不如吹乾對手就算？

我以為機密野先要碎左佢等人睇唔到
原來碎紙機係直情可以令張紙消失?

要成日倒垃圾咁麻煩

珍惜到成日追po

本身成張扔入垃圾好ar位 碎完可以放多幾張先倒垃圾

本身倒得仲密

你嘅心意我收到了

沖去馬桶 不嬲

去到呢個時候
呢部係碎紙機定係碎屎機

咁應該係要焚化爐

呢個idea已經俾viutv套地產仔用咗。

好似會塞

點解會有屎

唔驚

得閒睇返

自
以為碎廁紙 原來碎抹手紙

放個化寶盆

因為唔喺自己

唔係 係習慣左

有料

什少爆屎渠

我公司舊

Drop左間公司

無錢

不如擺個火機響度啦

一邊做一邊搵

可以 放隻伽琉

心力交瘁

不如起個火爐

點解唔直接沖咗去

Ching用黎抆屎？
諗下都痛

Hello, 無圖

開左眼未？

打埋專武

純文字討論

無圖
拉